大家唔好忘記陳同佳！

又諗住拖拖下當無事？

係咪仲係豪宅住緊?

話唔定香左

佢有每日更新架

忘記又點？

wfc，殺人案同反極權係兩件事

屌屌屌你 陳同佳 陳同佳

屌